建造業裁員第一波 - 俊和

9月30日正式確認。

P 牌不能推。

借啲依

炒幾多人 咩職位？

支那公司呢？

重撚好炒哂d 廢老，得把口做工程

不嬲垃圾 爭人工都試過 唔出奇丫

間野唔係不嬲定期係炒老鬼 請新仔?

Sor
俊和炒人唔係新聞黎

俊和請TA 萬2蚊，一9就推佢去死，無人教，俊和接埋d垃圾翻新項目山卡啦地方無人肯去，就請TA呃9人入去做，志在放咗個人落去頂住個雞頭先